鍾意咗個離過婚嘅男人。。

心好亂

離過婚又點

中意左個未離婚既咪仲煩

咁佢對你點先？有冇仔女？

啱啊！我一定係痴左線

有咩問題
定還是你掙札做人後母？